<防疫偶像> 袁國勇：「安心出行」使用率不高 降低追蹤速度

2020-12-06 11:39

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇今日批評，有部分高收入的新冠肺炎確診患者拒透露行蹤，增加抗疫難度，批評有關行為自私。

袁國勇早上出席電台節目時指出，現時衛生防護中心追蹤的效率不高，甚至是「失敗」。他提到，有部分高收入階層的人士在染疫後，不願透露個人行蹤，直斥抗拒追蹤及檢測的行為自私，因會影響個案追蹤工作，增加抗疫難度。

袁國勇呼籲市民配合當局追蹤，又再呼籲公私營醫生須要求有病徵人士進行檢測。他還指，政府推出的「安心出行」手機應用程序使用率不高，同時也降低個案追蹤的速度。

另外，袁國勇擔心留學生聖誕假期回港會加重本港的抗疫工作，他並舉出機場防疫漏洞的細節，如機場員工接觸確診者行李後有交叉感染機會，另提供予抵港人士盛載私人物品如手機的膠盤，若無消毒，病毒也可經物品傳開。

頭條日不貼link報

屌你老母袁匪國勇製造恐慌, 幫港共監控

又想出口術合理化強制人用

點名高收入

冇智能電話 冇data plan
每人兩萬蚊資助啦

我諗港共下一步係強制高危群組同免檢人士用安心出殯

再用農村包圍城市方法滲透

之前有人覺得佢黃

強制囉屌你老母

到時個個亂鳩咁do

你吹咩

諗下你個濕鳩政權點解落到今時今日呢個地步啦

屌你老母

呢條死廢老幾時死
日日博出位9up

當人係豬
當城市係豬欄
咁咪最有效率囉

好難死啦, 佢食生果都要淥

有部分高收入的新冠肺炎確診患者拒透露行蹤

我去過邊到. 關你撚事.
比我中招我都唔會提供行蹤

佢嘅講法只有推去一個方向> 強制用安心出行

如果我中招的話.我會回答全部忘記.
依家法庭? 點解要答你 我的行蹤?

袁國勇呼籲市民配合當局追蹤

正一雙面人

冇問題.
我用太空卡+太空手機安裝

可能資助你買華偽
中移plan 128kb

仲講冇問題 ,唔好本末倒置 走精面喇
到你走到呢部佢又可以限制一定要真手機
問題係防疫撚為政府製造氣氛監察

政府要強推.
你都冇得反對. 咪用其他走精面方法

佢又點知我手機用邊部?有咩真唔真假唔假
唔比人用儲值卡?定學支那強制要交身份證先買得?

除左on9，邊個會用
我係藍店都唔放qr code la，比人知有人奶野幫襯過仲洗做生意

所以咪話佢推去強制方向

搵狗拎部超級電腦追啦

裝個垃圾app浪費我部電話資源
你咪送部電腦俾我專裝個垃圾app囉

唔封關最自私

放完都冇人用

呢條港共喉舌真係越黎越肉酸

兒登

講兩句抽下水就覺得係黃

大把黃絲恐懼撚防疫精神病人都係啦

當佢偶像

一早架啦
連登仔當佢手足

恐懼撚偶像

佢講唔講支那港共都會準備全面監控架啦

仲有亂咁scan呢個option
你請多30萬popo追蹤所有人囉

捉你一兩件違反國安法

點名高收入?單單打打?咪又係唔夠膽搞人

到時亂do就搵蘇文膿屈偽造文件

已經有方法封fake gps
如果不合理時間由港島去左離島就知流

強制囉，嘟完qr code先入得商場囉好未，唔封關都預咗市民埋單㗎啦，反正唔會有人行出黎反抗，覺得學政府話齋齊心埋單先係正常

張竹君都係黃

你思維都仲係錯，冇疫情何來需要封關

法庭都可以答唔記得

記性唔好 吹咩

比你攪到冇哂生意邊有使用率

佢唔敢講,點引都有班人覺得佢係黃

如果強制既話我影低唔同地方既Qrcode print出黎可以做到瞬間轉移唔知到時邊啲鋪頭最多人呢

國安指定法官> 播毒可恥> 還押半年候審

恐懼撚吹爆恐懼勇未

冇錢買電話

早幾日兒燈仲講緊屌袁國勇就係五毛

唔咁講

串尻政府

唔好比屌米阿
唔係蘋果我都唔識用

你當佢真。中立就可以
之前有訪問過佢係「完全唔識政治」

袁國勇係煩膠 比人駁到冇聲出就縮

隔幾日又講新野又比人屌到冇聲出

傻佬一名 只不過讀書好撚勁咁解

講野冇邏輯冇論點 始終會考唔係考邏輯考論點

唔記得>正苦：咁全世界都要用安心出殯 有紀錄就唔怕唔記得
兒登仔智力真係

反而
係班有錢佬唔會裝app scan code

佢地去過公廁去過叫雞又話你知咩
容咩易比你拎cctv威脅

以前係黃 , 而家明顯跪左

市民問題系列

擁國猿

高收入不願透露個人行蹤，直斥抗拒追蹤及檢測的行為自私？？？

又唔立法？？
反正都係㗎啦

已經立咗 599D

咁點解唔用
高收入士有特權

btw chinazi

連登仔: 佢係醫生嚟架, 講既野一定同政治無關

點用？係咪影個code出黎就得？

全城緝拿袁國勇

中國勇

現時衛生防護中心追蹤的效率不高，甚至是「失敗」。他提到，有部分高收入階層的人士在染疫後，不願透露個人行蹤，直斥抗拒追蹤及檢測的行為自私，因會影響個案追蹤工作，增加抗疫難度。

連登真係好恐怖
攞人地一句抽出黎不斷放大
之後屌人恐懼撚 紅國勇

但佢之前講左一大堆屌防護中心同有錢人就當睇唔到
同埋人地只係講事實
安心出行效率低使用率低
但無講過要強制我地用

咁究竟條友係邊

點知佢
不過我係支持將599D恆常化

藍絲點解唔用安心出行呀

無智能手機，sponsor兩萬再講

利申：用3310回post

你叫我用我就唔用
叫我檢測我就唔檢
叫我行左我就行右
吹咩

扮中立嘅人最鍾意講呢六個字
其實係想隱瞞自己係藍營嘅事實

你比部iPhone 12 max pro 加5g無限數據我咪用

強制未牙on9

FYI

配合當局追蹤
叫人配合監控

恐懼撚、5毛入黎推post未

袁匪國勇

其實從佢專業角度講又真係冇錯
唔用的確難追蹤

但佢有冇諗過d人係咩原因唔用
係扮傻定真係唔識政治

政府都唔合作
點解要市民合作？

之前個洗日post仲有成千人正評 omg

真呀，一百個應該都無一個去掃個code

點解係都要幫佢講,話佢唔識政治

去叫雞叫鴨, 你叫人點講啫

接近零

仲防疫？2021啦，裝咗派一萬我咪諗下裝唔裝完再del囉

從未見過有人用
自己唔會用

其實個安心出行作用係咩
掃咗對幫政府記錄行蹤依點我明...
但對市民完全無好處，又要特登裝個app，仲要畀個人資料你...
連你班藍絲廢老自己人都唔用...完全失敗啦

唔識裝，識裝驚玩乍禾，識裝kof all star only